🕯️杏花邨環境如何🕯️

有冇清知？

🕯️🍙🛁

擔心🐻

無電玩唔到電話同電腦

冇得用升降機，夜晚出街最好帶電筒